零售罷工未？？！！

大家係2個月黎都見過好多公司被媒體圍攻，然後杯葛
零售公司除左賺錢，最在意就係企業形象
上次新界西宵禁事件，都係美資化妝品公司帶頭做起
呢班公司唔表達政治立場係因為唔敢得罪任何一方
公司心態是企後一步，雨過天清後就又可以食兩家茶飯
作為前零售中級前線管理層
做得呢行員工唔係怕罷工，只驚無勤工
全部老細都係紅底做大陸人生意

我地要做既係牽一髮動全身，一定係連鎖零售行先
外資化妝品（shiseido、dior、YSL、SKII etc...）、莎莎、卓悅、Colormix、萬寧、屈臣氏、BODY SHOP.......
太多緊有一間係附近
特別好多係擺明做大陸人生意，係咁意係住宅區開幾間扮重視本地人果ｄ
不過唔係重點

今次活動唔洗好多人，每間舖３-4個都夠
要做既當然和理非啦，特別商埸舖
係舖前和平地舉起標語
例如： 此公司支持林鄭 香港加油
都係果句公司除左賺錢外，最在意就係企業形象（特別外資）
分分鐘有藍絲和應tim

重要可以響應埋罷工唔好幫襯非罷工公司
今日咁得閒，仲唔出街支持下商戶？
想支拎埋連鎖餐廳當然無任歡迎
我有假放，我都想多ｄ人有假放

導讀
我是大型外資零售企業的前線管理層。

自推10連

1

2

3

4

我無野講

係佢舖頭門口掟下TG, 唔罷工都唔得啦

光復香港

時代革命

好多集會地方附近都有商場
覺得熱就去嘆下冷氣

零售冷氣一定最大
驚貨壞呀

一齊嘆冷氣

梗係未啦，萬寧莎莎一堆仲開緊
唔講其他，萬寧要員工提早一個鐘返到附近
係到食早餐等夠鐘開閘
塞乜地鐵都阻唔到佢地開門

佢地最怕去佢地鋪頭附近示威，
一見到黑衣黎就落閘，
最有效就係去佢地門口叫一兩句罷工
馬上被罷工，如果有手足可以組隊行一轉
包保收哂佢地皮

我有假放，我都想多ｄ人有假放

我諗就咁企係度都夠

交通癱瘓要各區巴打幫手

一陣黎時代幫幫手

幫佢地放假一天做零售要連踩好多日

有人黎幫拖鋪頭就拎正牌落閘唔會再開

現職巴打?
我組緊團去啦

可能唔係你果區

Apple 仲開緊門

要各區巴打幫手

外資企一企就收工

現職呀
其實好多開緊門嘅公司都係咁叫人影相
只要商場比現職員工影到有堆人係到
就算咩都唔係成班黑衫企埋一齊吹水都好
公司覺得有危險就會關門

灣仔都有好多零售舖頭需要大家幫忙

辛苦巴打
希望今日有人救你出火海

銅鑼灣時代需要大家支持

緊有一間係左近

老細奪命追魂call要我反晏

修頓果邊好多零售舖頭㗎！
大家千祈唔好搞呀！

前線渣匙真係無得話罷就罷
就算罷左都實有人頂到你開門
已帶齊裝準備
光復香港 時代革命

18區需要大家

無車點返?

零售要繼續塞先罷到，加油!

大把零售開門喇

垃圾無印

走到就得
理撚得佢

一邊繼續塞
一邊去支持

今日咁多人唔返工, 唔係小貓3-4隻都無下話

連鎖先連鎖先連鎖先連鎖先

行過運動家見到 良心公司
以後多d幫襯

仲開緊喎

以後幫襯運動家

有無人企先?
小弟過唔到海呀